[一齊做耶撚］將十一奉獻概念套用係口罩，比有雖要的人

簡單來講十一奉獻即係將你收入嘅十份一捐出來

前提係你口罩夠用（每個人對於夠用嘅標準唔同，自己衡量啦）
而且要符合各種規格，即有VFE之類...
由各區區議員統籌，將收集嘅口罩統一發放比指定人群
可以係六十歲以上人仕，前線醫護等等
有剩餘嘅可以透過抽籤發放
用實名登記取口罩，記錄身分證號碼電話號碼
Setup電腦系統，可以比全港18區議員查閱
咁你透過電腦check就可以知道條友幾耐之前拎過
防止有人拎完再拎
淨係查詢身分證電話號碼嘅系統唔難整
其實用Excel都整到，只係要放上雲端俾區議員查閱同加強保安防止洩漏私隱
大家點睇呢個建議？

相關聖經內容
每逢三年的末一年，你要將本年的土產十分之一都取出來，積存在你的城中。在你城裡無分無業的利未人，和你城裡寄居的，並孤兒寡婦，都可以來，吃得飽足。這樣，耶和華─你的神必在你手裡所辦的一切事上賜福與你。
申命記14章28-29節

推

推呀